世界第一上單過譽？KZ Khan被評為MSI「最令人失望」選手

KZ Khan在MSI前是無人置疑的世界第一上單，其實力和傲氣同樣出眾，賽前訪問時更揚言「全世界的上單都在我面前跪下吧」，極速燃燒起上路對碰的花火。然而事實上，Khan在MSI對上其他賽區的上路選手時不但沒有贏線，更多次被對手單殺，成為KZ的破口。

有留意MSI的觀眾不難發現Khan的問題，Khan在MSI幾乎沒有用過鄂爾(0場)、賽恩(1場)、費拉迪米爾(0場)這些偏向團隊的英雄，取而代之是選上菲歐拉、賈克斯、甚至伊羅旖這類鬥士英雄，但成功Carry隊伍的次數並不多，這種不肯為團隊犧牲選角的打法是KZ的敗因之一。

Khan在MSI打成這樣，為什麼還能在LCK稱霸呢？KZ在LCK常規賽時注重於上路的發育，經常將最後一個Pick留給Khan，讓他選上Counter對手的英雄，再加上Peanut的支援便很容易在上路打出大優勢。而在這次大賽上，一來Peanut沒有發揮出最好的狀態，令Khan沒有得到足夠的支援；二來Khan經常肆無忌憚地瘋狂壓線，讓對方有更佳的Gank機會，RNG對KZ的第四局就完美說明了這個問題。

Khan：上路輸線不是你的錯，而是打野的錯(2017.10)

如果說Khan有錯，他就是錯得太有自信，在最強賽區LCK無可匹敵的選手以為外面的世界不值一提，現在反而落到千夫所指的下場，以前他取笑華人的一句「4 Chinese can't win」，現在也被人翻出來打臉，只能說不能太過自信，往往愈自負的人受到的打擊就愈大，希望Khan這次之後可以正視自己的問題，重新證明自己是第一上單吧。

Source:

比起S5 MARIN,佢返韓國打飛機算啦

KZ一神帶四坑，Bdd隻腳頂唔順

Bad

我之前韓服上路屌打佢菲歐拉，佢玩得同MARIN差好遠。

我之前韓服上路屌打佢Jax，佢玩得同MARIN差好遠。

我之前韓服上路贏佢兵，佢玩得同MARIN差好遠。想知再講

佢打得柒係真 永遠畀人gk先 加上peanut 條撚樣又唔幫拖
下路又唔夠uzi打 得返中路算係咁
btw事實係4 Chinese can't win
無台狗jg 靠個廢尻mlxd輸柒左啦

我之前台服上路屌打佢索拉卡 ，佢玩得同uzi差好遠。

我都覺得戰犯係花生 四場都行街
Khan比人次次三夾一塔殺 比Faker打都唔掂啦
四場花生都比Karsa壓住冇做過野

屌啦fw上路都夠屌打佢

宇宙第一上單 MMD？

MMD冷藏嫁啦應該

唔太記得條友
係唔係同faker稱霸個個上路？

但佢講既Chinese係包埋台狗

係有天份嘅上路 不過同s5馬雲冇得比 s5馬雲果種統治力真係堅 鬥士同坦都玩到出神入化

Marin

希望夏季賽可以睇得翻佢既銃治力 唔好剩係得春季